（ios)想問下傳說中既關機聽youtube 既能力係咪冇左

啱轉會本來熱切期待

條女叫咩

真係睇唔出係三上😂

樓上兩位好行啦

屌

對波好撚正

咁都自爆
仲騎埋個post

正呀喂
認真答: 比錢用youtube premium就可以背景播放

仲係度呀

用第三方YouTube app就得

關機梗係唔得背景或者熄mon 播可以用partytu

成朝都有人自爆

點解好似唔係youtube?